想講好耐

"手機"真係好撚難聽，係支那傳過黎。香港人係叫開"電話"。